[玩命]食哂成個pizza

依家開始食

咁單調

正

淨芝士
我54kg

食緊第3塊 好滯

雖然有圖
但唔知回乜鳩好

食左半個
開始飽飽地

係囉，回咩好。
最憎人食芝士，準備高血壓，糖尿病，高膽固醇，高血脂啦

無所謂 我瘦到仆街

食半個已經頭暈

hi

正式宣佈半年唔食芝士

好正 邊度買

dominos 香港無

Dominos好難食

普通 平

好想食

有料都話食得落 得芝士點食呀

on9 domino 又熱又好食，仲要平到仆街
食完諗番 pizza hut 果d 真係得啖笑

瘦都可以有三高架

渣架
$5 pizza我可以啪到一個

Dominos 一定食meateos

其實我好唔健康